見到叫人散水既post麻煩大家即block

膠都費事俾，散你老母咩？精神勝利？垃圾

咩連登依家提倡單一意見？
我都係認為有突發/有理據叫人散水係冇問題既

我個人係度 唔鐘意就block

唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己決定！要走就自己走唔係叫人陪你走

如果非現場人事唔比表達意見既話
唔該你地自己開個private group 傾
唔好係連登依樣鬼個樣幫兇

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
咩事都冇就主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己睇時間決定！
要走就自己走 唔係叫人陪你早走

就算有人出聲叫走 叫散水
都可以要走就自己走 唔係叫人陪你早走
冇衝突 咁點解要搞內部分化？